[I/A] LAST IDEA ラストイデア (105) 棄坑潮

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

炎3 掉落更新

萬7BID左詠唱火雷手, 唔撚刷火3鳥

新Post LM

唔做龍好雷
又唔坦得 dps 又一般般

8100血都食唔到黑龍一下

想問問防甲防介個勇士之盾係長期有效 定打到咁上下個減傷會無左?

冇防戒?

我想要條褲⋯⋯

點解弓咁撚垃圾

賣綠晶 140=10000稅前 有5萬

點解唔覺電圈麻到怪

好似又改左咁

終於儲夠500鑽解埋件裝賣
賣4萬綠 有意tg

咩裝？

賭腰

明明咩關都係呢個掉落

每入一個next land都會自動發動
所以係全場active

條龍一埋牆就gg

仲有幾多老手玩緊呀

課左5萬石以上冇防鏈冇神甲solo唔到黑龍算唔算老手

未岀到一條防鏈都唔敢自己係老手

同你差唔多

give me five

你單到黑龍啦唔係咩

執笠都未打到

唔得 差1條血 打成10分鐘 不了

洗做雷雙靈 打協力算
我想試下黑龍震

搭單問 如果2件一齊裝 有冇疊

冇得疊但用戒會好啲 因為百搭 三圍requirement低 所以戒都貴啲
用防甲 力個requirement太高

SOLO定組隊都未過黑龍

2隻80 1隻70未有防鏈

我6隻80都冇

所以我已經放棄左

3條

直接買好過啦 刷撚到執粒都未跌

我明點解前幾個POST咁多人BLOCK了

up完就震左 日入6萬不是夢

收多3個入到黑龍AC 1個帶3個分身 日入24萬

巴打有冇性趣一齊打黑龍
單打唔到 自己打唔夠大力

我雷法黎 依家痴人打

我轉轉轉 成日轉到尾2條血 清唔哂小怪就死
應該可以互補

巴打唔係你搶到1001又可以扑番你

咁每次NEXT LAND後發動 捱到幾耐 例如打黑龍個陣

多謝提醒

付費單機玩家

好多變數架喎
睇你打邊隻怪
個人既迴避率 雙防同抗性 仲有HP吸收夠唔夠

如果有聖職個聖光技又可以再硬啲

冇野想買喇
放7萬綠石 $900 散賣$130

新手一問
係咪KEEP住打主線打到卡就不停刷同一關
另外見到有D要俾石再入關個D ,係咪一日打一次就夠?

十連兩塊獸皮,0幣

卡就刷周回, 有得協力個D
冇課直頭唔洗入地城, 剩係打每日免費, 石留返嚟回體

10連黑龍震左3下

得呢件似D樣, 幾乎白板

有無ching指點下迷律
槍雙刀斧
邊關可以刷下經同岩用既裝

你咁係玩轉轉定係槍技?
玩槍技就刷教會雷刺裝
玩轉轉就買一把固拉多/蓋歐卡, 買固拉多就刷聖域, 買蓋歐卡就刷冰崖同狼王

真係無得疊咁三連擊個d

巴哈普攻仔又用2連擊鏈又用2連擊狼手, 我信呢個有得疊先

又一件全能斬甲, 今次一紅一黃, 唔放圖鳥

block番先

多謝G持

巴打有冇全能斬甲平放

有件一紅一黃嘅, 我擺萬3即決, 你睇下見唔見到

被秒, 唔知係咪巴打收

唔係，得8000石

8000全能斬就秒硬, 就算我放到出嚟你都收唔到

完

物攻最勁都仲係轉轉?

槍技突刺同飛天

防戒係打邊關跌右下？

YES

下水路好似有人出過

唔該兩位巴打

希望有機會試下做歐洲人

玩弓玩到唔知做緊乜

弓而家變左反屬轉嘅插件

有無巴打必緊打擊神甲留留手

又蟹, 第3把雷杖, 呢個位識唔識出其他野

屌完入200石真係識出其他野, 不過都係蟹貨

有無人試過3關都special但單丁得一隻怪 一定出5星裝？

地城有時會

嗚呀 終於嚟把似樣D 仲20LV技

哇屌我就黎盲喇

所以有人被人block係好正常

8卦開左黎睇咩留言 睇到連住幾個
我要永封了

比知都要貼出黎 仲衰撚過每日6萬石

一次都未試過

條友都on9 日撚日地城幾震
咁撚耐日日打先震過<5次仲要垃圾

佢日撚日都話地城壞咗, 屌, 原來佢個地城同我地個唔同

抵比人block
最多以後佢1001 搵人開過個

agger 垃撚圾

佢個咩地城黎
玩左咁耐震得2次垃圾

無課?
賤過袋底泥

無課就連打活動想換件衫都唔得

超佛se

課足哂 全日開100打哂 咁耐都係出過一件 仲要係垃圾地城裝...係咩玩法?

未del game 得閒都會開黎望下

換齊先嚟棄

齊左, 黑龍又可以auto, 開心離場

要玩就要不停要課水俾SE, 行到呢步當終點好了

成功必左件全白神甲黑龍

人生第一次過黑龍
就係solo auto
呢個就係劍盾既宿命

想bid隻鞋玩下都冇貨

賣2萬稅前晶 $280

放萬五綠石 200$

Tg: littletreehole

真係 遲下出新野先玩返

賣20000石 260$

120=10
我賣1000綠就夠

呢鋪仲唔到我一日六萬

黑龍小怪震得仲多過條龍

有無黑龍床位

同求
野團成日滅

開5連打唔打

岩岩先睇到

是咪要打解block我開

ok

bu 自入

入ed

你要有隻小號一齊？

不嬲都係兩隻打我冇轉轉

我auto等訓地

你死左ge
差d 出事

4人版本小怪血量太高火法秒唔切, 普攻劍就會ON99去左打小怪

睇個勢有我必0震完場

可能我今日已震晒Dquota

哇屌好彩我有望一下呢場

就係一絲血之差果場震

我好似入左你地個場打

Maki ?

咁唔係了
以為係
開場前見三個都講廣東話既

雷雙手劍JM9

小怪
我出左冰2 把斧

再開

D街人好伏呀, 金裝多過彩裝火3都唔知打唔打到

我都係咁伏
雖然有5星，但d 裝detail 屬性好爛
吸血唔夠 吸mp唔夠 爆擊唔夠 攻速唔夠
又無反屬頭

有無位

有

5/10 ing
番夜啊貓巴?

有無人打？

唔好出龍鏈 打擊 刺裝我好嗎

岩岩一入場我兩招雷一齊出打左200萬 嚇撚死我

我打 10連LAST一場 等我

200萬dps？
最高咒改版前見過3千4萬 dps

手, 龍鏈

屌，又龍鏈
有2件咩，我得1 ge

兩個AC咪2

唔記得左

仲有冇, 冇就開

呢個街人又全身彩又反屬頭, 出嚟個DPS估佢唔到

仲低過我
我身裝已經好鳩

我入黎訓

就完10場，你唔好潛住

頭先做緊野有單要打

hea 坐緊等緊7點收工

我琴日下午2點翻 今日下午4點放 26個鐘

WTF咁激架咩

ot黎 1個鐘80蚊 為咗錢無計

夠課2個月月費啦

褲 龍鏈 再開, 開始左我瞓覺, 睇完波鳥

咩名

bu

全白打擊鞋.....

炒車

GG
有隻小怪垃圾裝

有無巴打放石？收10萬粒左右

我隻火法終於auto到炎3 幾時先auto到黑龍

轉轉D裝爛屬唔知幾時先auto到黑龍

mo巴仲有幾多石左右

有冇巴打有綠石放

盾個平a係咪唔食攻速 好似好慢咁

可唔可以望望D數值

齊左冰弓裝 起碼都係黃 有一半以上橙倍
都係得60萬左右dps

賣8萬稅前綠石 100% 人手刷 140@1萬

人手點刷

人手禁auto

想問活動件雷火裝，只夠換一兩件
應該優先換邊件先

呢招技係點
冰雷個把有個彈彈波
但呢把好似冇效果咁

咪同火雷手一樣

手痕轉左隻斧雙弓玩 10連auto又幾穩

杖+手會唔會射密D

活動個d火法裝黎喎

又可以穩定6萬了

上樓靠佢

活動火法裝
實用貫穿火頭
之後就大波衫(男角可以IGNORE)

sor,係火法先岩
帽係咪必換，有貫穿

唔該巴打

巴打你用男角定女角?

係點
有d波波飛出去？

唔會，仲蝕左一招技

你當3火球

我仲打算火雷雙 然後用佢+火雷手
咁而家要諗副手拎杖定拎返波好

上次POST個火法黑龍AUTO個條片 個2把杖 佢都好似係用火3球杖同尼支?

唔好提，男

咁唔得啦 無前途 真係無前途

男角

裝呢

哦 原來係佢黎

同火雷手有冇得疊埋一齊用

賣到條賭腰重生就可以課落去

都話冇

賭腰真漢子

震了

橙斬

黑龍手腳係咪都係唔值錢

有玩火法就知佢唔係呢支
得返一把杖做到佢個效果

好過斧雙靈?

雷雙龍D技要點點?

要夠大力先可以咁玩

靚屬賣到8000

同埋要有反屬頭

巴打介唔介意講係邊支黎

起碼可以真AUTO
唔洗再手動開靈氣

可唔可以cap弓個邊d技睇下

唔識玩
有火雷杖d波波出 但冇雷個招普攻波波

佢hp獲得有百幾 太低血量會唔穩
齊裝火法大部份裝都谷唔到hp獲得
有1把杖可以自己谷百幾

賣稅前綠石25000 $140:10000

加爆爆率同幻影箭

火法都冇咩杖可以簡，除非又光劍

乜撚野 人地火雷雙auto火法咪呢支搭火球3

主弓有咩流派好玩

而家最HIT係反屬幻影箭流

玩依個build洗唔洗谷高爆傷 依家得75

第2次大骨出黎之前就殺左條龍

屌 轉轉轉用既
我渣緊弓

我都係得68%爆傷 但87%攻速 46爆率，阿里巴佢就好似100幾%爆傷 但我記得佢話佢1分40 ，我都係差唔多

主冰 - 物防轉轉
主劍 - 妖刀轉轉
主槍 - 物穿轉轉
主弓 - 幻影轉轉
SE職業平衡法, 全部職都有用

主死靈呢

炎雷轉轉呢

應該係 主轉-xx

可惜變龍唔識轉
難怪龍係垃圾職

同主龍一樣 隱藏職業
繼續隱藏

我真係唔撚明佢個拍賣延時點計數
屌佢老母臭閪我爭左條腰成朝 加4次時
到最後岩岩終於夠鐘個下比人最尾1秒落bid又搶撚左

我最後一秒落成4次都買唔到 一定又係一野搶撚左

我落4次都加時 人地落就直搶 屌佢老母閪

好慘 不過我都唔明

之前巴打話咩 多過2個人bid就加時
係既話就疑似係每一節15分鐘加時都會重計

即係你尾2個次落bid之後無晒人搶 得返另一個人想bid件裝
咁你就坐係到等比人搶

巴哈話第3次bid就會加15min
如果無加時就姐得2個人係到互bid

所以bid冷門野唔好一早落做執雞個個
大路野多人搶反而好小比人1秒搶到

2個人互必3次應該都會延長

隕石腰呀屌奶星

雖然我唔勁 諗緊玩冰法好冇冇

冰法又係另一個坑

玩炎斧
炎舞戒係唔係必需

花巧野, 呢度D大佬用賭戒多

屌我1號人仔冰弓
2號冰法

唔係好穩 如果個AI發神經斷左招GUARDIAN有機會死
上埋防鏈就應該好穩

你地斧雙弓係點 點skill？求教學

又唔想玩轉轉

可唔可以望下skill set

有冇人玩雷二刀
裝晒兩招普攻但係又射唔到雷波波
得雷環

你唔係玩電龍唔需要用雙魔

放80000稅前石 140 : 10000 有意 tg

其實依加有火貫頭
有無人試玩過火龍雙?

想問70雷法裝係咪要用教會跌果啲最好？
成100-140幾力喎要

炎上全套

唔好意思 炎上即係邊關？

因為雙魔真係主出第一招
第二招出既頻率小好多
加上電圈近出波波你都唔會睇到
如果唔係要變龍升第二招好過

巴打幾多BLOCK同埋幾多閃避?

係咪唔升雙魔反而有晒兩招
定連波波都唔使升

75%block
2%閃避

棄哂未

但有+32%傷喎

電圈加2招落雷夠哂
變龍先要靠雙魔出電圈

個20點你升落第二到實際D
我雷雙弓升20lv爆率勁過普攻多個30%

唔係好知雙魔實際係點

點解我去到王就頂唔到

有無巴打分享火雷二刀配點

無神甲

似係用緊神介

一睇就知道衰咩

勁

唔夠高 男角色仲有無

無 已經100分

想問點左雙魔
詠唱係咪唔影響普攻

求指教

只要係法系普攻詠唱都會影響

技一樣？
你用咩做輸出

技一樣呀
盾招普攻 同埋 加護鞋做輸出

真係唔知
黑龍關我覺得盾反勁過普攻
雖然唔係好關坦唔住事

宜加活動關

你隻人咁似....

變身

加護係格檔到就發動到定要格檔減到個傷害變0先發動到

好似任何格擋都發動唔到?
之前問個日本人咁講

雷冰雙有廿點剩，點電磁炮定凍結75%必爆擊好

點電應

咁推格檔咪點都發動唔到加護鞋效果

加護鞋都有零點幾秒CD, 你同時比10隻怪打都係射一把劍
點爆空嗚閃夠你隻加護鞋變機關槍
格擋係求生

其實我都唔係好清楚 因為有時打近戰怪都有劍仔飛出黎
但加護條TEXT係寫無效先得 格擋係減傷應該唔得

加護鞋要search咩

いたす

ふぇいたるしゅーず

好似每日都有問加護鞋咁
洗唔洗加係第一貢

冰法用咩武好？ 我見水3個把好似幾勁

いたる <------呢個先岩

想知點弓個兩樣野用途係咩 睇唔明 係咪要有把副杖噴火球既先有用

雷法唔打下水道,教會就雷鏈,雷衣, 通用法頭/雷頭, 4星雷技戒*2, 3連雷杖, 副手杖/球自己諗, 炎上手褲鞋, 褲要全能力

漏左狼王腰

劍盾 卡狼王

加護鞋有未

無人推post

我點弓係升爆率同幻影箭
杖3連新星就一定要
副手無所謂 睇你個人喜好

收2萬綠石 有冇人放

1set冰弓裝有無人會想買

無既
想討論下新錶
但係又無轉生石 又錢買新裝
齋吹無實戰去試套錶根本無野好吹
加上除左黑龍炎3冰3叫難關以外 又無咩好討論

其實炎3冰3完全無難度

連登仔爆晒機, 賣石嘅賣石, 棄驚嘅棄驚
一係就睇緊樓唔得閒回POST

我都想棄了 10枝水黑龍0劍戒
有冇人收ac

15枝水先岩 好黑仔

30場0震

但得空嗚閃發動到加護 加護個回血都可以快成咁？

一下400 wo

中肯

算唔算開心大發現..即係火法可以用佢當詠唱頭?

火法唔用呢頂仲可以用邊頂

格檔發動唔到咁閃避又得唔得
記得以前kekeke有個玩劍盾龍 龍皮發動到加護

巴哈普攻劍AUTO黑龍

5*打直石用晒,又未打得黑龍, 所以用緊火雷頭

普攻劍 (有劍氣)

想睇咩裝 但條友唔覆人

我差弓5未過無練弓build

唔通劍盾龍先係大佬

之前官方唔係出左條LIST講過咩咩技可以發動到加護咖咩...唔記得左

最新黑龍tier list
1. 自動
斧 盾 火 劍
2. 手動
冰 雷 槍
3. 過唔撚到
死 弓

斧弓可以AUTO WO

SORRY 格擋係得既
BTW呢條LIST係非官方 官方個個搵唔到

効果が発動するスキルは以下の通り
空鳴閃 〇
盾防御 〇
パリィ 〇
回避 ×
インビンシブル ×

係咪升爆最下兩個 姐係唔關要用咩武事既？

唔記得官方有冇

38秒中出黑龍
無啦無啦 佢先日入六萬

SE邊會講得咁清楚, 梗係等懞撚用投胎玉試

自膠睇錯時間

我雷雙弓咁升
除左黑龍全auto到
黑龍都係用番轉轉實際

切菜咁切

琴晚好似同過佢打協力
三連大劍+黑龍劍
+3龍戒一對

+3龍戒

黑龍都變豆腐

想問爆擊率，爆傷同回避有冇上限

auto到？

我淨係知迴避50%

我想知弓個爆率係點計 做法傷都有？幻影箭洗唔洗用咩裝先有用 同埋有冇得睇下你著咩

邊招打得入

幻影箭有咩用 計剌突。。

轉轉solo黑龍最穩係咪妖刀+光劍？
諗緊換妖刀定反屬頭好

幻影箭係唔計突刺倍率既突刺傷

幻影唔洗
只要隻怪未死自動出
咩都出到

痛？

係所以用黎打有魔抗既野

刷極炎3都唔見SL隻狗 SE係咪又改低左機率

得翻4日仲差85個幣先換齊

都係靠弓招技，不過應該都要手動

已經難遇到 仲要出皮果下先想死

咁高攻應該學埋雷其他技。咁撚多點

今日黑龍唔識震

50萬攻

bid 緊件全防甲， 比人最後2~3秒搶左
拍賣場呢個設定真係好麻煩

喂 無箭岀嘅？

反屬頭會唔會令轉轉轉喺黑龍boss吸到小怪血？

見到自己早幾日賣的勇甲原價放返出來 我又賣另一件

呻下終於識出把劍

你震兩件會唔會過份左D?

換裝呀 又要-25%邊有震過

有冇BID3次之後先係咁?

今晚有無carry 團

下次做搶人個面囉

打門前 6個頭都未有防鏈

秒怪唔會有 打唔死先會出

第一次BID LAST2秒 唔會彈15分鐘?

隻賭戒11萬

我晏D上嚟問下

收綠石要15萬
刷左幾日都唔出妖刀

打直左幾十下 爽呀

巴打要秒15萬個把?

想計埋計埋d水錢都係番到
巴打放？

Tg hk1014

刷左500支水都唔出妖刀 6萬綠石買咗把全攻貫穿雙黃就算

我有反頭都想試妖刀 係咪好傻豬

係咪地城裝黎?

而家唔算, 太公廁

想問下，打直左嘅裝係咪無得放上拍賣？

要比500石解

終於輪到我歐返次

橙斬全屬

我屌我屌我屌

單人 5連刷 冰涯2

出3彩咁都冇全防鏈

我見人玩3連劍仲高DPS過我玩妖刀 好似平好多

50萬面傷 高dps但係見黑龍清不到小怪訓地流

用緊, 只能講ON99唔打黑龍嘅話DPS可以唔洗睇

更新前好平, 更新後就貴左

而家人人貫通頭先出比我

我見過隻入尾王都有80萬DPS

貧窮限制左我嘅想像力, 等壕重現80萬DPS

辣殺雙刀衫

想收幾萬綠石，意留telegram

其實轉轉auto黑龍幾多DPS先算快

chiuuuuuuuuuu

講快慢唔係睇SOLO一場時間準D

咁幾耐為知快

有無雷法把打渣妖刀

之前妖刀25000 靚45000無買好後悔

更新前8000放過一把

收6萬綠石 130 一萬

好難夾岩職

血牛轉轉
19600血了

有冇巴打玩冰法？第二三職用乜好

vip後 分半鐘左右

有無巴打放石
收20萬左右

幻影反屬流is the best

反屬頭同火雷甲其實係咩樣？

睇拍賣搵唔到類似

火雷 からみてぃ

反頭 ふぇいとおぶらで

穩刷了?

10連穩了 用弓仲穩過槍

幾耐一場

都係140左右 第2次大骨出黎前殺左條龍安全好多

睇YOUTUBE好多架仔用龍鍊
有個26萬攻
我都轉左了

火法用火雷甲定司祭好啲?

兩種都有人用嚟AUTO黑龍, 火雷甲好似多人用D

龍鍊除左個2招廢技 其他d屬性都好正 唔試下轉連擊鍊？

我冇用黑龍戒
等有靚屬先試下
不過我用黑龍甲+防戒好似冇防甲+黑龍戒咁好

唔夠抗 要用防鍊

點都要有勇士盾 一下13000連中2下就炒車

雷雙是但
20% 貫通+ nova 3連+ 黑龍戒3連擊
應該電到條龍on99

有無黑龍訓地位

用緊黑龍甲黑龍戒防戒 都係炒左一次車not100%

乜撚防甲 防戒 反屬頭都無 唔怪之得我打唔到

我今日打左20支水都炒左5場左右
BTW 出左10幾件裝都冇劍戒

我35000白錬黃甲開solo 半自動手動回血

35000攻火轉

繼續痴場打

冇反屬頭或者妖刀都唔敢講轉轉穩過

大神一陣帶唔帶隊

3/10, 完左我開

就完上黎通知聲，等你

推

10/10
仲可以嚟多一個

D靚裝最低消費十萬

8000都無，跌親野都賣唔出都唔知點生存

有我必黑

升鍛造係 3星裝定最高LV 裝會易升D?

升鍛造我一律建議做賭撚

你回post 姐
但實係垃圾

劍

屌，我全白 詠唱手

再

57317599, 打嘅入, 懶得踢街人

火法由3位數震到4萬, 劍仲係冇肉食, 好唔平衡

要獻上祭品
屌我打左幾百場1把劍都未跌過

完左ag?

我卡左係7lv 點先升到8lv

會再嚟多一圈

狂造15LV戒 去打直 我整整下都升到9LV

屌就冇水刷啦 屌你老母SE

劍+全能2黃物甲

刺+ 打
公平咩

最後一圈

嚟唔嚟

仆街我就跌哂d 垃圾
呢d 垃圾 8000都無人要

3件辣殺夠賭一下

波已開

我賭過2,3次，完全9唔塔8 ge垃圾一堆

想問下賭博腰圖係咪要打出來？

狼王出

睇嚟上一圈震左quota

我乜柒都無

睇嚟要加時, 可以再一圈

冇人, 開左

無mon post，開左波？

6/10

仲有多rd 就join

收綠石20萬

有, 堅LAST

ok
求一件好野得嗎

MP物甲開

同我就唔震

賣賣下頭先D野4萬->6萬, 係時候收隻加護鞋玩下

me 成個禮拜56xx > 58xx
完全賣唔出野

唔震, 仲有終極10連, 呢場我開左就訓覺

全白刺褲...屌
無1件係賣得出

有隻+10status 2刀斬戒
有冇人想收

妖刀雙手劍 要硬食斧剛力先拎到2把

放10萬綠石
140:10000

痴線呢隻13萬

值咩
我黑龍戒睇佢攻耐都係紅字
十令萬夠我換幾件其他位

尚餘5萬

我覺得最多值6，7萬 不過土豪諗既野...

暫時放哂啦 多謝各位

無全耐係咪唔值錢。。

幻影流轉黑龍係斧弓雙？無妖刀咁轉？

值 放8000睇下bid到幾高

無妖刀但係要有反屬頭

妖刀都有20000即決，反屬頭真係…

覺得防鍊都冇咩人買咁

依家仲會有咩

有啊～間唔中都會有啲傻西放20000即決

你咁講 間唔中都有傻西放反屬頭8千添

呢隻賭介值幾多

750

好撚淫

有無人放綠石

係咪唔值錢

幾時俾我遇到啲傻西

放一萬稅前綠石 140hkd
Tg: littletreehole

收最後3萬綠石 130=1萬 TG:ki88888

頭先有妖刀35000比人秒左

豪8000比佢係冇錯

豪多8000洗爆傷做詠唱

不了，雷詠唱根本唔慢

要爆傷勁好多

因為想課第二隻game
想放d綠石
有9萬7綠，稅前＄130 ＠ 1萬

光劍震呀

有無床位

值唔值錢架

唔

換多頂帽洗左個詠唱出黎

而家8/10, 但下一圈剩係開5場左右

但回血都好緊要

盾勇可以點玩？
有無巴打玩緊？

妖刀洗唔洗貴到咁我都係想黑龍穩啲姐

原來妖刀先係爆機裝

ok book定先
岩岩有場有個冰斧反屬轉
我打條龍dps 7千一下 +nova x3 + 龍戒x3
屌 終於唔係扣0

20%貫 +全屬攻
點埋二刀果兩招 條龍當豆腐咁切

賣左隻黑龍戒有4萬8綠左右 本身諗住都夠買啦
點知把黃貫一頂俾人頂左上5萬cls

邊2招

紅彩 毒血

玩出血裝

比起頭幾星期一日幾post 而家推得慢到

換左隻黑龍戒試 好似同賭撚戒都係差唔多 定係要換晒2隻先明顯

咩職

斧雙弓

放10000稅前綠石 140hkd

屌你老味，五十場零震
咩玩法
係咪課vip先比震呀

係 岩岩一課完即出黑龍劍同戒

岩岩打到隻4黃
諗緊自用定賣左佢

帶上身一齊試 好似大力左少少 但係又脆左少少

大力左係攻高左

但比其他post都仲叫快

喺連登講一講妖刀 轉個頭就炒起哂

唔轉下手邊有綠石放

妖刀係雙手武？ 雙刀係咪拎唔到 要學埋斧個剛力

黑龍跌

賣左4萬5
除左魔耐全黃
有hp吸

黑龍=賊館

幾%連擊

8%
好似賣平左

唔帶上身試下

呢條友見親我都踢
明明自己係冰轉反屬頭

盛惠500石

雙手劍拎唔到⋯

所以學剛力雷雙斧

得唔得？未試過
當Jax 咁玩 hybird build

好似真係快左wo

佢咁既裝自己auto轉都得啦

剛力可以拎雙手劍咩

3連擊 轉緊果陣都計普攻？

佢比條龍一個電炮秒左wo

明明佢同我身裝差唔多 點會秒

聽講係

就係差隻防戒

我無防戒無神甲都未試過比條龍秒

我之前都冇 唔會秒 但連轉會死

有冇人開場
打3場解任

收綠石，1:130

Thx

梗係唔得

佢點做到比佢秒

唔知 條龍埋左牆角 條龍射電炮佢就死左

牆角個d bug位 你轉唔到佢 吸唔到血就會死

好似快左幾秒 但係我得1隻 要刷多隻吸血靚屬先換得走我而家個隻

但係用2隻又好似無左好多技點同屬性點 好難取捨

屌你拍賣啲神裝件件10萬起跳

黑龍anyone

夜d ok?

我都想打

係咪開黑龍

剛是不是有巴打要問我野

收兩萬稅前綠石 $260

係呀... 係我

開

クララ

齊？

仲有無位

想問1蚊搶BID 係咪未3次加時都做到....

刺突反屬頭大概幾錢入到手？想畀隻槍用

好貴

唔係話自已係刺就用斬/突反屬咩 定我get錯

1震了

搭緊車 可能斷

咩呀唔係講緊隻人係刺，打怪係刺傷，咁隻怪就會驚斬/打，FOR隊友輸出
？
唔好嚇我

想問下呢度有無人有比600幾課VIP值唔值

唔記得lu

有無位 有既完左叫我ok?

有冇人解畫？

諗諗下我同你講既咪一樣 係我以為自已可以提高自已傷

可以快D再俾錢買水

啲人就係話單刷反屬頭冇咩用，我應該冇理解錯掛

用完1.5番唔到轉頭

你用刺突梗係買加刺突傷既頭

唔知6萬BID唔BID到

宜家D野貴左勁多

唔係只係單人戰鬥咩

係
咁咪單機打

屌但課體1 2 雙經 VIP都成千蚊 好似好貴同唔抵

兩黃一橙光劍而家仲值唔值2萬

臨尾香

條龍壞左
幾場都咁快行去邊邊bug位

係

救唔切 望到已經死淨我

ag?

可以 條龍入場即刻去邊邊就屌死佢

邊個開

是但啦下話

last 2秒bid 變左14分鐘

10內都變啦好似

今日好黑
10支水得一粒銀

咁果d 加1蚊搶bid 果d點做。。

10幾秒先入

原來係咁

頭3次會唔會加時

會

係咪完左3次 先做到搶bid

通常佢BID 完加15
之後我試得番十幾秒搶

我3分鐘bid 完得返2分鐘條友又bid 而家18分鐘

咁梗係
加價嚇走人咪算

我都冇乜錢
廢時自己抬到自己都買唔起 一陣last14秒試試先
而家第2次加時

有無黑龍缺坦

又一隻 不如試下冰會唔會出防戒

第3次加時啦 🤪🤪🤪
15 秒搶定13秒搶好

咁都穩過唔到有無數據睇下

比佢發現左

唔知而家拍賣個斬 出血反屬頭會去到幾高

技搬去魔同力啦

收6萬綠石 130=1萬

TG:ki88888

6000雙防 50迴 75%耐
-20技就冇1迴 唔夠

想單刷黑龍既話仲有咩裝係必須

血魔上10000先穩

杖換火雷 手換雷火 頭換火貫穿 衫同裙都要有全能力 仲有勇戒

被迫棄game唔課打得幾勤力都冇用
打哂啲石同水都先6xlv
早知就一開始課哂啲pack佢先

同我鬥果個最後比人秒bid左

想問轉轉轉食唔食三連擊？

推一推 唔夠人BID件防甲

巴打想問？

想問下 40lv刷邊關升得快

唔食

平原5

而家呢身裝硬係覺得怪怪地 條褲未有全能力
有冇d 咩裝好建議 打黑龍條龍一下有機會打死我

單人打黑龍打到去王關
唔知係唔夠魔防坦d小怪定係唔夠傷黎吸血
會比d法師小怪打死

雖然運氣佔左九成
但都叫做單人過到先

唔知有冇巴打咁玩緊
我自己拋下磚先,有人samr road交流下
見今次出火雷裝+火球貫戒
索性兩樣溝埋做瀨尿牛丸玩極限輸出
利申本身冇呢d裝先咁砌法
應該一早砌到勁轉轉有突,非酋真係skip得

核心係火球貫戒同雙魔
杖用晒火雷兩枝地城
防具用晒雷火 (我自己未有衫同手
裝飾都堆哂火(未有厄災腰)
成型火手轉返火雷再補返厄災腰
都係全火skill+5同火球再+3
我而家個點法total慳番18個skill point
其次打爆雙魔+30%
詠唱而家99.7%,雙杖火球貫戒火手有加
仲有一樣係fd 8000平放既火魔泉

傷害靠點滿火球火靈隕石
完成ver.再加埋雷火手d波
生存能力就打爆雙刀閃技
另加地城雷杖3雷圈+感電hold怪

想睇人玩火雙龍

如果想打黑龍 除左刷防鏈 應該刷咩關嘅裝換好

轉玩Nova + 光劍 + 火雷手好耐
d on-hit effect 多撚到

講起就嬲,今日買完火球貫戒研究狂中bug
好似細個打封測online game幫佢試bug咁
龍mode死咗冇出fail,變咗人卡撚咗係到
要退出先ok
另外唔知係本身setting定點
平a set得火球冇落埋身放火
龍mode連火球都唔出
btw而家火雷雙平a都係有問題
唔開auto反而會卡死唔打人/出唔到雷圈
唔課se真係冇撚有錯,唔係激死自己

推一推 仲有幾十分鐘😭

打左成星期終於出左隻手甲
同埋原來雷龍放招電圈放錯位

好白

玩弓＝垃圾
冰弓上

幫人收15萬石 有意WHATAPPS 94444824

巴打仲忍到人入坑

地城日日都唔識震

我個FRIENDS悶 話想玩

地城正常運作中

有無人可以解釋下反頭運作, 而家垃圾屬都BID到幾皮野

今日又跌咩

公告其實有

未打, 未到吉時

二刀個減攻bug仲有無係度

想賣個刺冰頭出去
屌 都唔個弓點用

只要你唔用雙刀技, 點幾多都一樣, 總攻唔會變
用雙刀技, 點高招技總攻會高D

我 要 渣 妖 刀

你渣妖刀死左啦

屌, 今日地城震守護神

有無刷黑龍

me

bid緊野未打得

收15萬石 有意WHATAPPS94444824

得叫我

40場黑龍唔震

陣間就連震

終於

想問下Ching 件甲同條褲打邊關會跌

你主刷邊關?

冰崖會跌

有無玩火雷雙又auto到黑龍既巴打可分享下配置
另外想問問你地點解決hp獲得既問題

10/10boss 關，wait 1min

GG

我頭先試野, 而家再開

會打幾多場

2個神裝巴打帶

帶埋我

暫時滿

開左場啦

黑龍有無得帶埋小弟

等大佬出手開民建聯B隊

屌下先，全4星ge 節奏

好耐冇震過

水3

龍鍊, 手

第5條，未跌過劍

有冇巴帶打黑龍

一入，就俾人踢

斧

有巴打掉隊, 如果後面震左我會包膠

入唔到game

BAM左?

公司wifi 斷左1分鐘

唔識震

有冇黑龍團可以JOIN

終於見倒付費巴

有冇人實測過加護係格檔就發動定格檔到個傷害變左0先會發動

格擋(唔洗0) 槍無效 劍無效 都得
迴避 唔得

有無巴打用HKBN係咁斷

有無黑龍團?
400枝水都無出妖刀
想刷下龍戒

條閪龍終於識震

我係，我仲以為我router有事。reset左rounter 同modem 暫時未有事

一講完就斷線。。用返4g打住先

e到, 用緊data打

打褲刺褲今晚冇波睇, 瞓先

話左我黑，一無我份就震

屌你老母無吹水
爆咗5枝水都無一件5星 on99?

淨刷炎2係咪無咩可能刷到全套活動裝
而家淨係得件大波衫
由平成維護玩到而家...
無課金
得返70支水

求救

真係唔會懷疑
5支水唔算多

不得了

有無石賣？急

15000要?

Tg傾下

有無人黑龍

你d石賣極都有

你甚麼職

今日得果25000

hkbn玩唔到

黑龍裝d價冼唔洗咁賤 仲點擦落去

條地城冰褲升到呀媽都唔認得...

之前光劍賣2萬幾都被秒 以家1萬6....

無水了 但早幾日先續st1 2幾時有新野😰

有平過咩 全能力血褲仲貴

諗住賣9左佢

Thx

係咪早幾日bid 我好似bid唔到

唔係 跟左我成個幾星期 4萬5直BID

求教

我好早已經講過等耐d個價就會跌， 當時仲俾人笑
只會越黎越多人刷到黑龍
加埋se既update， 打黑龍既方法又多左， 去到8000一把都可能係時間問題
再或者有新裝備勁過黑龍裝 再loop過

忍唔住補多句， 近期買左刷到黑龍ac 既巴打一定唔係水魚

又唔水魚 都擦左成個星期 上樓了

早幾日有條好似 bid到5 6萬到 放棄左買條物理算

已經唔係有條
依幾日斬加有黃橙字好多都bid到5萬咁上下

巴打好賤
人地都係想爆機姐

不過我計數派黎講
就肯定打黑龍冇蝕

假設我課1萬石既包
即係有1萬石+120枝水
以家黑龍裝只要係斬屬都賣得出(利申我係)
只要我120枝水入面打到10件黑龍裝 就嬴

正

吸血%唔夠

傷都應該唔夠

見呢度d巴打日日放綠石就知好好賺

你地而家完場個畫面有冇特別慢

雷杖刷邊關好

auto 唔到 但要推hp獲得
一係用精靈杖
一係用舊雷鞋

仲有隻地城鞋都有HP獲得

邊隻

舊雷鞋樣但黑色果隻？

係, 另外仲有TP鞋都有HP獲得

如果玩火雷 雷鞋最好
但無左15% miss

冇左火屬倍率仲叫乜火法

呢家真係永恆不變
最多短期利好消息刺激價格
否則任何裝備價格必定向下
當最貴都向下到無人買，就係時候出新坑新裝迫你唔買又得極少人打得贏新關黎回收你地d 課金石

妖刀係骨王出定金豬出？

聽講有人auto到先上來問問 唔該哂

趁高價賣完綠石俾玩家, 再賣埋A/C出去
真係笑住離場

auto到係推放技回血 靠放落石同火靈回

仲有無人收綠石，3萬稅前400蚊

我而家火雷冰 其實除左黑龍外其他都可以auto 黑龍auto扣到佢1.5條血
諗緊換火貫戒 防戒 同精靈杖玩火雷雙會唔會勁好多 有機會單挑到黑龍
如果唔會勁好多 我就疊埋心水買轉轉裝算

轉轉裝以家貴灑

我早期諗住打黑龍 轉轉係易事 點知單打到 同單打穩過係兩回事黎

轉轉死唔死好睇條龍行唔行去bug位
條龍有時食撚左藥一入場就行埋邊位

有時好彩去到bug 位都可以轉返出黎

間中會有一場唔識
我隻人好奇怪成日都係開game第一場死
之後掛一路都無事

是咪唔記得開AUTO咋

妖刀轉轉轉黑龍無神甲真係坦唔起

防戒了解一下

轉轉想要隻鞋 刷邊到好呢？

黑龍鞋

咁我仲買唔買防戒同貫戒好 定維持現狀

防戒入得過 就算之後想玩轉轉都有用

咁我睇睇先 但入左就要換埋貫戒同精靈杖 之後要換埋build
而家14000物防 換走冰職會得番7000 想問問防戒個勇士盾頂唔頂到個差距

如果防戒加二刀可以谷埋迴避一定夠頂有突

謝謝,咁我專心整好隻火法算 放棄轉轉
BTW雙刀第一招係唔係點1就OK?

轉轉轉都唔係100% solo到嫁
一bug就仆街 5體已沒收 成日都要mon住 痴線嫁

唔夠攻先會咁, 利申唔夠攻

想問下加護鞋係咪得5-3先有
刷個成個半星期都未見過

轉刷水3, 1個鐘出左2火幣, 換齊有望

我覺得轉轉要穩易過火法
我就係火法轉番轉轉既例子

如果玩雙杖 二刀の神髄係咪點到10就OK?

另外求防戒同精靈杖既日文

國際標準點1下

點1已經可以拎杖?

點1可以雙持, 杖係你火極意點左就拎到

感謝

另求防戒同精靈杖日文

香港寬頻

防戒 mede
精華杖 suno

防戒依家10萬1隻 on9

黃字冰斬反屬都15萬

黑龍裝反而最唔值錢

仆街HKBN

賣綠石66000 800hkd 留tg 感謝

好合理
以家是但拎把光劍 組隊都有大腿抱 9成過到

換防戒就唔夠吸血

吸血好位多可以補
防戒得佢/神甲

入去癡場咪算

有無巴打用hkbn成日connect唔到

理唔理解到係咩一回事未

癡左幾十場黑龍
2震 一把完全唔關事既斧同一隻完全唔關事既垃圾戒

有隻冰法打黑龍十萬dps

下次幫我偷拍佢OK?

好

暫時都係10場炒1左右換神甲算

Nova 杖+黑龍戒
如果有雷貫通全民雷法

NOVA 杖即係咩？？

雙黑龍戒?

三連擊？對法普攻都有用？

一隻 10%
裝兩隻唔夠回魔

唔識轉番做日文 求教

個說明係近戰普攻
Nova 近戰普攻附加電圈

用個romaji 輸入法好難咩

想用電腦掛機,但佢係咁話我AC PW 錯, 係咪唔俾係電腦玩?
利申: IOS

冇反屬頭妖刀 有乜方法轉轉轉穩過黑龍

光劍+火/冰斧 勇甲 50%迴避 吸血12%以上

齊哂 但斬得2000% 血11000 雙防7000

依加斧雙靈 轉斧雙弓會唔會好d 成日比佢跑左去牆邊

有反屬頭先好轉

賣4萬綠石$130:10000

想問火法狂落隕石隻介指可以係邊度打到?

今日個POST 去咁慢

貓巴又斷線

我都係咁 但我AUTO到呀 (如果冇BUG位)

地城

我怕轉左之後 冇左靈氣 頂唔到咋
幾高傷都冇用

我以家AUTO 冇開靈氣 連第1小關都過唔到

平時星期一至五 都有人扮工吹水嘛
星期六日個個出哂街UN囡啦

地城都唔會跌裝

我覺得佢血太低啦 好易炒車

賣綠石 $130:10000 有8萬

用男角定女角?

求埋火貫通戒日文

ひゅーずばんど

未必

件衫越少布越高防

係咪唔用防腰改條全能力賭腰會好d

大波有緩衝力減傷 反Knock Back

賣66000綠石 hkd740

師父
明明140:1萬石都有人收
點解要做爛市

套build 差防戒同妖刀
收多把靚d既Nova杖 就夠做

我屋企人出事入左院 我等錢洗 冇心做爛市的

咁祝巴打屋企人早日康復

匯豐萬應錢借同批會快過你賣石

雷劍雙?

我借哂架啦 冇得改借 所有方法用盡

唔緊要 謝謝你

如果佢拎到妖刀+杖仲出到NOVA我一定report

係 我都諗緊
點樣可以雙手劍 (劍+斧) 杖(雷) 兩把武(雙)

點解我買左光劍打黑龍仲係0?

邊有可能, 用緊男角定女角?

雷雙斧咪得

妖刀係 雙手劍
除非你係男角可以單手拎得起

男

係無可能

斧學剛力
雙手武當單刀拎唔得咩

兩種武器CATEGORIES來
你係咪想劍職失業丫

但你冇學 劍
你連拎雙手劍既資格都冇 點樣由雙手劍變單手拎

why!!!why我用反頭
有雷技同冰技都上唔到反頭個buff比自己

反屬頭好似係上左之後 人地打 而唔係你打?
所以solo冇用
好似係

反頭係DEBUFF落隻怪

屌我諗住唔同屬可以上自己tim
thx

oooooo!!!thx

留意返

反屬個圖係彩色正方形 中間少左粒星
如果係你落,你會冇粒星,其他3位隊友會有粒星

剛力 雙手持武器可以當作單手武器裝備
(配合盾職，裝備雙手武器時，可以裝備盾/配合二刀流，可以裝備兩把雙手持武器)

你冰完隻怪雷佢係可以
問題係 唔係你個人有BUFF 係隻怪比你上左DEBUFF
所以你自己條血下面睇唔到係正常

同埋係可以自己SOLO用
如果唔係就唔會有斧弓中出黑龍

係咩, 咁咩斧雙弓個D點嚟

妖刀+ Nova

係呀

但你如果冇學劍職
你連拎雙手劍既資格都冇
點樣變單手拎

利申 我有妖刀 試過晒
唔駛拗

如果你玩雙屬係反到比自己
不過下一下會即刻cover番

得三連刀, 我都想斧雙槍/雷唔要辣殺劍職

你試下斧の極意 點1點 (一定唔可以點3點)
再點剛力
你睇下拎唔拎到雙手斧

好似100%solo 到黑龍了 仲係想買妖刀，巴打講下妖刀有咩缺點阻止我

100%SOLO到仲買嚟做乜

剛力 雙手持武器可以當作單手武器裝備

呢句已經表達晒成件事其實
雙手持武時可以當單手用
乜都唔學用到雙手劍先再講呢個技

秒黑龍？

型囉
左手光
右手暗
仲要老鍊咁長

妖刀又保值
唔同個d咩光劍 10日唔夠 8千即決有把

thx
唔怪之得用冰弓打黑龍次次都得我無個粒野

轉要用妖刀都要斧雙劍 妖刀成本幾大

但第時如果出第2隻屬既龍
妖刀都可以打天下

賣左件蟹勇甲了 之前5萬幾買我勇甲4萬仲掛緊 建議大家唔好咁執着紅黃字

太多傻子唔識睇裝
黃字根本唔係重點
我有件裝白字 同數值同黃字冇分別 有時仲高過佢

你血得萬1唔夠 斧果招血你點左幾多？
或者有無加3圍既裝

之前14000血 15％勇盾都抄抄地車 換左隻19％加120%mp回血就好硬了

試過17000血無勇盾都係抄車

mp回血對轉轉有效 ？

終於可以跟街團黑龍 但單打唔到

全部日入6萬都係由契弟學起

多個回血手段點都好d掛

呢個真係唔知

屌岩岩發現冰法無手可用

唉

黃橙字只係一定高 白字係0-100抽

黃字同白可能差少少0.幾 有時黃紅直情一樣

賣綠石稅前10000:130 有3萬石

所以妖刀我個陣收個把 算中上 但算平

有冇巴打岩洗

而加仲有冇人刷山賊嫁

黑龍=2星山賊

如果拍賣買 炎斧定冰斧好
有426單手斧 同魔劍
火龍手 冰崖鞋

刷山賊不如刷死靈所
一把妖刀5萬

冰

打咗成日黑龍 一件黑龍裝都無

30場0震準備40

我係打小怪出

我都係

起碼比銀章易出

我刷左80枝 x 60體 水
乜7妖刀都見唔到

先30場 收返埋好冇
我10枝水黑龍 0震

我都係打小怪出

仲要係講緊刷左1百枝水先出1把

買d咩裝先auto到黑龍？

終於出

嘩
靚到呢

有無連刷黑龍團

巴打開場我可以刷幾個鐘嫁

谷到盡 隻轉轉斬係得2000斬 14000血 有反屬
12%吸血 49.5%閃 6500物防 6000冷防 咁既斧雙弓頂唔頂到黑龍
利申未買反屬頭

跟

10萬攻未

得8萬

望落去應該唔多穩

唔夠攻 龍會走去邊位

街場間中見到D劍職放3條劍氣, 點做到?

有無玩nova嘅巴打啱

6000防條龍刮中你應該扣成萬喎

Nova係3火球？

3電圈好似係
你3火球都得ge好似

好似要近接普攻先得

我諗住佢講緊個詠唱ja

大家覺得值幾多石

$？

唔知價 around 萬5-萬8？

有隻11500

收稅後兩萬石

㩒錯左 有無人可以救我

救你咪姐掉2002石落海

救下我啦㩒那錯

救左你咁邊個救我!
你個d石就係石 我個d石就唔係石!